
Here will be mini description for intro in node.js. 

Mai jos o sa trebuiasca un grafic despre limbajde de programare asa ca `Node.js` si `Rust language`. Apoi treb de analizat dupa parametri de mai jos :
* Paradigm of programming languages
	* procedurnaia programirovanie
	* imperativnaia programirovanie
	* OOP
	* declarativane programirovanie
	* funcationalinae programmirovanie
	* structurnae programirovanie (rust, assembly)
* Analytics for programmer
* Language productivity programming
* Порог вхождение в язык программирование
* Tsikal Sobatii(loser) vs Mnogopotocinasti(winer),
* ввод с клавиатуры ?